Разработать утилиту для командной строки.

Предполагается, что данная утилита будет выполняться в фоновом режиме в устройстве со встраиваемой системой на базе ОС Linux. Данное устройство "общается" с хостом по сетевому интерфейсу.

Требования:
1. Утилита должна обрабатывать команду от хоста - Получение информации об устройстве (имя устройства, версия ОС, серийный номер, описание)

2. Сериализация/десериализация данных, которыми устройство обменивается с хостом, должна быть реализована при помощи известных средств (Flatbuffers, Protobuf или аналогичные)